По желанию можно добавлять любой другой функционал, 
расширять возможности классов и т.п. 

Можно фантазировать как угодно в рамках заданной темы. 
Чем более интересный получится проект, тем лучше 😉

---
# Ферма
## Общее описание
- Состояние Фермы (актуальный список животных) необходимо хранить в файле 
и загружать/сохранять каждый раз при чтении/изменении.

- Список животных представляет собой: категория-животные.

- Животные - это классы со своими свойствами
(у всех животных есть возраст и имя; 
курицы несут яйца,
лошади могут бегать ...)

## Возможности (API):
- Просматривать/Изменять список животных (со свойствами).
- Получить/Изменить название Фермы.
- Получить тип(ы) животного с самой большой / маленькой численностью на Ферме.
- Получить всех животных из определенной категории.

## Тестирование
- Написать тесты для каждого класса (один файл *_tests = один класс)
    - Протестировать `__init__`
    - Протестировать `__str__`
    - Протестировать сохранение/загрузку файла
    - ...

## TeleBot
